[Marina Out]車路士球迷討論區

躝啦死八婆

Only one man can save us

隊波根本唔夠勁
搵d名宿有撚用咩
睇下亨利 講就叻 真係教上手咪即刻收皮
同加利仔一樣

干地都係低組別/中下遊打滾左幾季先有料到
摩狗都做左好多年助教先做領隊
最顛果兩個哥迪迪拿同施丹揸住成手Ace

係為名宿好就唔好叫佢地依家返黎教
一定變狗比人屌出球會

支持夏狗去皇馬 留係車真係浪費

Remember what Antonio Conte told to his board after his first season at Chelsea: we only have 3 players left that are good enough to compete for a Champions League trophy. You can fill out the names yourself. He squeezed the maximum out of that squad. #cfc

"林狗唔該下場輸埋就自己辭職
無謂燒埋剩低光環"

干地最錯就係佢講既野太正確

古圖 夏三 簡迪

成日ff名宿返嚟教真係好on9

哥帥講既野同干地一模一樣
高層連哥帥都唔聽點會聽干地

正確係無撚用 你同白禮頓講你成隊換哂就有得拎英超 鬼唔知咩 接受現實隊波係無得救

因為高層無諗過再拎歐聯 只係想年年有前四保證收入
結果不思進取就俾big6拋離

成班負能量撚又係度放棄球隊

Times | Maurizio Sarri is concerned that the players can’t implement his game plan at #Chelsea and will push for a complete overhaul of the squad this summer if he remains in his job. #CFC

第一操應該未有簡迪
淨低個件應該係老鼠黎

conte: 咪一撚樣

after first season

屌睇錯原來係season
自膠一打

干地就係睇得太通透
膠層唔肯面對現實

After his first season.....

樓主條傻閪開既TOPIC並不代表車區全體成員立場

車區成員堅決擁護真里奈執政

干地真男人

你陪埋個八婆落地獄啦

假

夏狗,傳奇古圖斯,KANTE,AZP 已經4個啦

仲未計未走既DC同MATIC

你落去陪你全家啦

CONTE COMEBACK PLS

咁既轉會操作想點有希望
買唔到一線
高價買2線/續2線

根本就係 點撚樣正能量 唔講科唔科水 淨係轉會權唔比領隊已經乜都唔洗講啦

唔係摩拉達想走 應該連希古恩都唔借

屌你老味青山走犯

你第一句應該引用落上個post

干蛇對車狗做既野全部都好正確
只係最後得不到高層支持

死留柒頭安

原來 media watch 係用嚟維穩

如果暑假借到斜恩，上半季起碼執多幾分

阿朗素立即坐監！

好波！

Detail please

Manager Maurizio Sarri has lost the confidence of the dressing room and, @diarioas has learned, key members of the squad have turned against the Italian. #CFC

今季咪又係同宜家一樣
上季執多幾分唔通會科水買人咩

有人屌夏狗做大帝，Kristof同人開火

今年上半季呀，即係愛狗修頓攻唔入果堆
贏咗已經多幾分喺手

叫daddy返來算啦
成30年都冇比人炒6-0
逼走daddy 焦土干地都踢唔到咁柒

重有人死攬佐狗沙sir 同時係到反安
屌你要走既有排都未輪到安啦

大炒兩場都冇安份 笑死

想知簡迪呢類球員點諗

sor 睇漏上半季
我覺得前四未絕望嘅 仲有機會

Kante: 哎吔 鬧交係唔啱咖

上場毒撚其實都有d燥
但係唔敢屌人

施丹come che plz!

fb堆留言茅頭都係指向夏狗
做乜9今次都拉埋佢落水

一有不和個教頭多數都玩唔耐了

呢次真係佢自己攞黎

Daddy係炒人6球果個

混和傳與柒 合製出Sarri Ball

干地筆錢都唔俾就要再俾沙蛇條數

舊領隊通通說bye bye
MARINA THE ONLY ONE~

原來係西班牙source

沙狗躝啦，捱到2月算好彩啦

搵daddy頂半季追擊死獌狗報牛

上個post都有啦

摩佬回歸條件

佢失緊業⭕️
球會嚴重不濟、教練無力控制更衣室、成績崩盤（2:0、4:0、6:0）⭕️

最緊要-民意要求摩佬上車，正評支持多過反對⭕️

玩撚完

大家覺得 依家最逼切要走既係邊一位？（名額只有一個）
1，安仔
2，沙sir
3，佐狗
4，m朗

車迷手足點睇

因為佢講起干地
而夏狗係反干一員

證明摩sir係車地位根本極高

咩玩撚完
直頭係白武士

依家成隊垃圾 可以比佢大力清洗
最好換曬11個 重新來過

2

上次16弟
今次聽摩3季去到邊？

我記得當年有個車區post標題係
［下年英冠見！］

返黎幫手拎歐霸贖罪😭

第二季尾炒左佢 之後請干爸
又三年抱兩 根本成功方程式來
沙sir就一定唔係係成功方程式入邊啦
30年都未比人炒過6粒

炒教練根本就係油王足球既成功方程式

3啦 佐狗好影響市容
肯撚定條友晚晚含沙sir撚

Jose Mourinho
Sarri and his team Zola, Jorginho, Higuain

事實 越炒越有 炒avb之後有r聨
炒迪馬之後過多陣 有英超
炒daddy又有英超

但沙sir就算啦 依家隻佐狗係fm 我覺得3粒星都比多佢

Interview with Mason Mount's father, Tony Mount

Q. Do you personally think talented youth players like Mount deserve the chance to break into Chelsea initially or the first couple loans good?

I look at other clubs and boys come through, top clubs as well like Manchester United. For me a boy joins a club and if he makes the grade he should be given an opportunity. Saying that, football has changed and football is a business and the standards of the Premier League have got higher. Also, managers are under a lot more pressure so I get that players having to go out on loan to get experience. So my son grabbed the opportunity with both hands when that opportunity came along.

Q. Do you see Mount as a number 8 or a number 10?

Mason has played 8 and 10 all the way through his career. For example, last year he played as the number 10 where in Holland and he totally exploited it- he got 14 goals and 10 assists and played exceptionally well. He has played 10 for England at every age group. At Derby, it’s another learning curve, Frank is playing him in the number 8 role but in a different game and in a different formation and it’s adding to his game and learning about the defensive side- the closing down, the tracking, the man-to-man. Mason cam play anywhere across the midfield.

This next part is certainly something which will be very surprising to fans and very interesting.

I personally as a dad like him as the second striker because I think he’s got an eye for the goal. That’s what he did last year- when the team had the possession he worked along the second striker and off the ball he’s always prepared to work in the midfield. [Tony did say not as a lone number 9].

Q. Does he feel he has a genuine chance to make it at Chelsea?

He does. He always has. He mentally believes that given the opportunity he will take it.[I mentioned to him about Mason saying he would be the next academy prospect after Terry]. He was quite young when he said that. He said it as if to slap me down! I was being realistic and the academy is the best but it starts approaching the nitty gritty side of scholarships and professional contracts and i was aware of the history of academy players making it at Chelsea was not that good. But, Mason believes in it wholeheartedly and has done the whole time.

世三 哥狗 簡迪啦

炒史sir, 奪英超
炒保亞斯，奪歐聯
炒迪馬，奪歐霸，英超
炒摩佬，奪英超

炒呀

叫DADDY返來教2季 又踢走佢

要下就練波係因為
佢開季時 講 英超比賽大部分係下就進行 要適應返個時間

唔知咪鳩up la

支持Sarri

Thank you LIHKG

有冇手足睇開 Alex Goldberg?
美國佬講足球有料到真係好難得

摩狗魚拉突都玩唔掂 仲想佢番黎

跟本上季輸俾鏝1粒又好，今場輸6粒又好，兩場踢出嚟嘅評價都係差，都睇得出兩隊係人腳上嘅差距都係咁大。干地同沙利的確係柒咗，但根本上係球隊一直都喺轉會市場做到好差，洗咗好多無謂錢。呢啲嘢講到口水都乾啦。一直講某幾個人嘅錯根本就on9

一直以為佢係英人 fans黎講算好理性

干爹走得太前

Daddy 同干爹比左錯覺球會上下以為轉會策略成功，但實情係真里奈除左管數之外買人眼光唔得（連埋一部份球探）

佐狗一開始回後時係同時留意緊呢個鏝嘅，所以咪回得慢囉，但佢都係一直跟緊條友嘅步速囉，本身耶穌喺中間，想傳俾佢都唔易因為簡迪都會封到

呢下佐狗俾耶穌分散咗注意力係有少少犯錯，佢應該繼續跟中間嗰個，但本身應該喺右閘位嗰件去咗邊呀又？

之後史達寧爆過簡迪，佐狗一轉向時人地已經喺佢前面，不如諗下呢個球壇俾史達寧帶開咗仲追得返嘅球員多唔多過十個啦

不過是旦啦，佐狗係原罪嚟，做咩都係要冚家剷。出面啲on9要笑咪有佢笑，但如果所謂車狗都係對人唔對事嘅咁算囉，繼續同人輸賭要改名做人地隻狗囉

平時話佢幾有用都好,佢呢球真係陪跑

但係干嗲依然有兩個冠軍,代表啲咩

A late afternoon session for Chelsea today then another session tomorrow morning before Maurizio Sarri press conference then they will fly to Sweden tomorrow afternoon #CFC

不如咁啦，話俾我聽佐狗全程應該要點企位啊？

今次致命傷應該係新請既教練太廢

Matt Law
12 FEBRUARY 2019 • 1:54 PM
Chelsea players believe there is a lack of leadership running through Maurizio Sarri’s team that is contributing to their on-pitch collapses.

As revealed by Telegraph Sport, Sarri’s fate as head coach could rest on the results during the next fortnight after the humiliating 6-0 thrashing at Manchester City.

But there is recognition from inside the dressing-room that Sarri is not solely to blame and that the squad are not showing enough character in adversity.

A number of players believe that is down to the fact Chelsea no longer have strong leaders within the group of players Sarri favours and that individuals are more likely to blame each other rather than assume responsibility.

Chelsea have lost all three of their last away games, conceding 12 goals in the process, and have only won one of the eight Premier League games in which they’ve fallen behind this season, losing six times.

Sarri has questioned the mentality of his players more than once this season and kept Gary Cahill as the club captain despite freezing the defender out of his plans.

Cahill is one of the few genuine leaders left at Chelsea, but his influence has been minimised by the fact he has rarely been included in Sarri’s matchday squad or used within the dressing-room. On-pitch captain Cesar Azpiliceuta is well respected by the majority of his team-mates and is a player who tries to lead by example. But there are no old-fashioned leaders who are prepared to assume control when things do not go to plan.

David Luiz is probably the most vocal of Chelsea’s players who regularly start under Sarri, but the Brazilian is not universally popular within the squad is often accused of blaming others for his own mistakes.

Eden Hazard captains Belgium and yet Sarri recently insisted the forward is not a natural leader and that has been demonstrated in recent weeks when he too showed his frustration or simply switched off when the going got tough.

Chelsea’s most successful teams of the Roman Abramovich era were full of leaders such as John Terry, Frank Lampard, Didier Drogba and Petr Cech.

Jose Mourinho brought Drogba back to the club and leaned heavily on the striker’s experience during the 2014/15 title winning season. Drogba’s departure in the summer in 2015 was used as one of the reasons for Chelsea’s collapse during the following campaign.

Similarly, Antonio Conte made Terry a key figure of his squad despite not regularly starting the former defender in his title-winning season.

Chelsea had been preparing to let Terry leave during the summer in which Conte took over, but there was a change of heart following face-to-face talks between the pair.

Conte convinced Terry that he could still play a vital role for him even if he was not playing and the player agreed to use his leadership for the benefit of the squad.

Like Drogba, Terry left Stamford Bridge after collecting his final title winners’ medal with Chelsea and Conte missed his influence as he battled to keep the dressing-room together during what proved to be his last season in charge.

Sarri has made no effort to use Cahill’s experience despite keeping him as club captain. The 60-year-old has barely spoken to the former Bolton Wanderers man and has not consulted him on what might be going wrong.

Some of Chelsea’s successful former stars were staggered to see pictures from the Etihad Stadium tunnel of players chatting to and swapping shirts with Manchester City players just minutes after their mauling.

Tottenham Hotspur officials were last season surprised when Álvaro Morata asked to swap shirts with Dele Alli, despite the fierce rivalry that exists between Spurs and Chelsea.

David Luiz is probably the most vocal of Chelsea’s players who regularly start under Sarri, but the Brazilian is not universally popular within the squad is often accused of blaming others for his own mistakes.

拿呢個真係

Not_me.gif

Terry 除左友妻單野，真係無可取代
如果佢返黎做助教就好

Zola 擔正
Lampard + Terry 助教

果陣話干地比賽日完後，
第二日一早午要做2個session,
球員覺得好辛苦係反干其中一要點
所以沙利先咁

呢班大帝真屈g

Zola 識教波既咩

煙蛇已經少咗一個最大敵人，所以暫時仲安全

4張圖簡迪係邊撚到呀

簡迪咪1 on 1緊史達寧囉盲毛

Sky Sports News has been told several players have issues with the Italian’s tactical approach, the majority still have faith in him and his methods. The relationship between the squad and Sarri is nowhere near as bad as it became under Antonio Conte last season. #CFC

簡迪實係高撚過sterling成個頭啦
你真係on9 到無人有

捉鬼time

玩撚完，季季都玩政治

呢下佐狗俾耶穌分散咗注意力係有少少犯錯

屌呀錯就認啦屌 又少少
成個防守過程有佢=多舊魚 遮線咁既距離㵂佢當自己跑得快過個波？

再轉頭發現失曬位 又去d唔去d 企係中間

隊友以為你包又唔係 以為你追前邊又唔係
多舊魚 打亂曬

點撚樣啊on9仔，就算嗰件唔係簡迪，又關佐狗撚事啊？出去公海個on9 post搵其他on9一齊圍爐先啦柒頭皮

你識唔識遮線係咩意思啊？係咪以為一定係截到波先叫做遮線啊，啊人地隻狗 事實上呢下就算史達寧俾中間嗰件佐狗都唔一定回唔切身先囉

佐狗都重有j個位 真心弱智
重學人反安 安都有腦過佢啦

其實簡迪同佐平排唔標前已經差好遠，用簡迪係前場逼同自殺無分別

牙朗反沙

冇啦有不和就炒人罷啦

其實我唔覺得簡迪差過費蘭癲奴，佢要踢holding midfield 要學實好快學到，只可以講佐真係契仔

背住跑（要跑兩步回一次頭） 遮線距離同對方兩球員 完全唔係直線 重要企位唔上唔落 兩頭都唔近

你覺得佢可以用屎眼睇住人地傳再做反應來截呀？

佐仔真係原罪嚟
如果唔係買撚咗佐仔煙狗嘅思維就唔會焗限咗要圍繞佐仔去建立隊波
佢一定要諗點變同不斷去試陣
唔係好似而家咁點輸都要堅持呢個陣
所以我宣佈佐仔係原罪快d躝

簡單d講 佐狗咁既位 企中間唔上落 又唔去包又唔去追

人地傳又得唔傳又得 傳你又唔會截到
我自己爆 你又唔包我
我做咩都得
人地眼中佐狗 拎來笑 防守意識0

唔會炒

"Sarri has made no effort to use Gary Cahill’s experience despite keeping him as club captain. The 60-year-old has barely spoken to the former Bolton Wanderers man and has not consulted him on what might be going wrong”

- Matt Law

佢睇少左Cahill ， 雖然我覺得佢嘅領袖能力對比terry 都差幾皮

球迷都睇得出廢佬戰術唔掂啦，而加有球員不滿佢d訓練方式更加證明左呢一點，廢佬戰術單調加冇練防守，根本係垃圾版雲膠 唔炒條垃圾真係等死

你個人真係好幽默
柒頭真係會為大家帶來歡笑

咁仲用佢做正選

Jose Mourinho: “My work has been betrayed.”
Antonio Conte: “This is the level of this group.”
Maurizio Sarri: “This group cannot be motivated.”

前日先發現

咁假都有人信

佢邊到有領袖能力
以前做隊長成日輸波出黎放負

呢段好似無咁負面

傳出黎個個網真係流流地

背住跑既㵂線 真係笑話來

你話成一直線 都有可能對面on9照傳 傳中你後腳
我屌都唔同一直線 你真係用屎眼睇咩

Matt law 痴左線
卡膠都吹奏一番
上季佢派膠失分個期瞓左無睇

唔係話要用返佢正選
係話咁樣無聲無聲要人消失做法唔好

唉，原來真係on9嚟

唔撚怪得同人輸賭改名做人地隻狗嘅事都做得出啦，連遮線係咩都唔識就話人冇遮線

最後就係咁講句on9
你又有咩高見呀 遮線 講來聽下

搵4個frd試下模擬下3個攻2個，學下咩先叫遮線先啦

冇話佢冇遮線
係遮得好on9 咁既位同情況 佢遮到既機會極低
人地根本當佢唔存在 傳又得唔傳又得

我建議你用個腦 睇下佢地地既位置先
同佢自己所做既反應

事實上佢就係封咗人地斜傳入中間嗰條線啊嘛，史達寧想傳俾中間嗰件係咪要回傳先傳到啊？咁佐狗咪同佢1 on 1囉

你係咪仲係覺得遮線嘅意思係企正喺對方隔離啊？呢啲叫mark人啊

搵名宿啦
迪馬堤奧 蘇斯克查 施丹呢D例子話你知值得一試啦

成個過程上邊講曬你知 企位 跑動 對方進攻既方向
佐狗自己都要轉幾次睇 先知拎住個位做緊咩
點撚樣野遮 講左佢用屎眼睇波咩

佢要遮就跑上多幾步 人地真係傳 佢都起碼有時間做反應

屌依家個傻仔柒到 要回左兩次頭先知人地係爆緊 唔係傳波

最尾兩句 十分認同

以車仔處事手法唔意外
係隊波解僱安76
Avb 個陣將馬老大、安歷卡locker d 野清空踢佢地去預備組同d靚仔踢波

卡膠仲可以保留隊長臂章係一隊鳩hea算好有體面咁退落黎

Sarri has not been able to count on the support of Chelsea’s ‘big names’ for months and that his relationship with some is ‘irreconcilable’. #CFC (AS)

Chelsea ‘heavyweights’ in the dressing room do not want Sarri.
Some players have already informed their agents they want transfers in the summer, if Sarri still in charge of the club next season. (AS) #CFC

其實我好懷疑沙狗有冇train班友防守
每次係禁區d位都錯既
你眼望我眼咁
柒完下次又繼續

其實點解可以有咁多「新聞」
一時一樣咁 完全得啖笑

有咁好嘅題材 個個出哂嚟作故仔

The best new is SARRI OUT

news啊 英文字都未識串

好想煙蛇放簡迪落防中位打一場

Sorry 打快左

......Sarri has questioned the mentality of his players more than once this season and kept Gary Cahill as the club captain despite freezing the defender out of his plans.

Cahill is one of the few genuine leaders left at Chelsea, but his influence has been minimised by the fact he has rarely been included in Sarri’s matchday squad or used within the dressing-room. .......

一場大敗睇清邊d係鬼
最失望連Matt law 係呢個咁關鍵既時候都唔支持球會、領隊
9 up “Cahill is one of the few genuine leaders left at Chelsea”
條友上季不停放負Matt law 扮睇唔到

Paul Joyce 呢d球會御用記者都識重要時候歸邊維穩
Matt law 仲唯恐天下不亂寫多2錢重
真係出少句聲當幫忙

我覺得Matt law今年係有d痴痴地線
可能因為佢係終極迷干，寫得特別負面

能夠拯救我車的 只有diego costa和摩daddy

另外有人提出一點都幾有道理
當球員權力過大其中一個side effect就係青訓無機會出
因為你出少兩場班大帝又會開始搞搞震 e.g. 舊年雪雷斯出天神

仲有反雷sir

算啦 block左條on9仔啦 由頭睇到尾講到自己對遮線有幾了解咁 真係睇到都覺得煩 唔講以為佢係踢開英超西甲 呢球比10個人睇 我相信評論都係一面倒 作為一個防中 咁撚樣處理防守 你老尾踢學界咩 收緊10幾萬鎊職業球員黎咖 我明白佐需要支持要人撐 但呢球真係唔值得為佢而講說話

又係巴西幫搞事啦 係就快 次撚次都玩迫宮

其實我覺得巴西幫同干地不和係因為哥狗單野多過因爲無得出

Btw
同埋而家既所謂大帝
Luiz 季尾完約
Willian, Pedro得番一年半約+回晒塘
Hazard 得番年半約+想爭取表現去鍠
根本自身既bargaining power 都好弱同埋玩野機會唔大
而家車仔player power算近幾季最弱
呢幾場大敗+唔出青訓
一定沙利責任最大

其實佢有啲位講得無錯
係佢個語氣真係好不可一世

Luiz
Cahill
Willian
Hazard
Giroud
Alonso

Out

Willian alonso lan

今次真係想知邊幾位大帝唔滿意

我估有基佬份

both 基奧 & 丹麥基佬，不過丹麥基佬應該未有咁大影響力

夏狗1st

即係堆後備唔滿意冇得出

達狗 巴卡 摩西 巴狗 飲水 柏度 一次清晒
簡直係車 狀舉

水晶宮個雲比沙卡幾勁

加多個ZAPPACOSTA

出青訓算吧啦

Jay dasilva J片

Chelsea youngster Faustino Anjorin could depart Stamford Bridge in the summer as he is attracting serious interest from the likes of Borussia Dortmund and Paris Saint-Germain.

{@Editor_ANS}

呢件唔識，要問Hawks

解散啦

閪路士

Jay Dasilva= Emerson >>>>>> Alonso

有j片

留返簡迪同kepa就ok
其他賣晒佢再重建好過

Carefreeyouth: He signed a new contract just two months ago.... BULLSH*T!

Jay Dasilva, R James, Mason Mount, Odoi, Cheek

車班英人青訓真係幾勁

比著第二隊英超 呢班打緊正選

希望球會唔好再浪費依啲有潛質既青訓

英人，睇落去唔差

Odoi tammy D.sterling
Mount billy cheek
dasilva amapdu Christensen James
Bulka

Moses 正選翼

Carefreeyouth again : #FakeNews! The first team didn’t have a match today at all in training. It was all the first team training in a group and that’s all. You might want to ask your source for better information

軌教練中地位最超然嘅摩狗都要食dllm hector
可見呢隊西波真係唔賣盤無得救

方程式不再

炒完干地之後睇sorryball俾人炒6蛋

肯祝福你 有如肯放下你

come back please confather

There was a training game at Cobham on Monday between the first team (those not involved vs City) & the development squad, with Ampadu swapping sides.

It was four 15-minute quarters on a 70-yard pitch. I’m told it ended in a draw #cfc

**Correction to my previous tweet as the training game took place yesterday, not today #cfc

[@liam _twomey]

睇下伊雲先

先唔講戰術有無問題 但都無理由下下都怪班球員踢唔到佢口中既sarri ball就算 戰術又試下唔執下
一係氹點高層成隊拿玻里買過黎 一係就執好隊波

以前大半隊都高質，同夾到熟晒
而家4件一線都無

問題係操練度沙狗都要將球員分為常規球員同後備球員進行唔同操練
即係話俾班後備聽你擺明就唔係我心水架喇
我覺得有不滿好正常

根本除左正選11人+willan/barkley之外
其他人都基本上俾沙狗連係操練上都邊緣化埋

下午訓練真心on9
全世界各地都係朝早開工
係得沙狗奇撚怪怪話咩適應比賽時間
你估班人第一日出黎踢波？

Borussia Dortmund's Jadon Sancho has admitted he was a Chelsea fan growing up. #CFC (Telegraph)

曼

”I could scream at Drogba or Lampard. I was 25 but I could voice my opinion and it would be heard. But when I watch Chelsea now, they‘re fantastic players but I don’t see any leaders“ - John Obi Mikel on Chelsea‘s current situation

可以理解做 正常情況唔會有咩機會比啲後備踢
奧袋唔係之前嘈之巴閉果幾場應該唔會有佢份落場

如果係咁唔怪得人人嗌走啦

先唔論戰術上嘅問題，球員整體個人能力感覺上係差好遠

華拉提果種就真係派牌

收番 好波幾下又廢番

sarri話參考哥狗意見第一年集中提升14個球員

球員有問題，
但沙狗一樣有

我記得哥迪奧拿第一季轉連三後衞都有試
又唔見佢學下人啲轉陣

PSG

好過佐真奴啦，俾波快又有埋防守

曼狗仲話人黑哨

除左KANTE HAZARD唔見提升到邊個
依舊HAZARD FC

車迷永遠唔會join車

哥狗嘅野佢識得幾分，當中唔包轉陣

哥狗嘅野佢識得幾成，當中唔包轉陣

車迷永遠join唔到車

華拉堤勁佐仔
起碼3班波

一季踢到30場?

依加最大問題係簡迪同佐真奴
大膽講句簡迪技術太低係打傳控球隊未必岩長期正選
簡迪雖然box to box 最勁 但打433略嫌進攻貢獻唔夠 尢其打傳控 雖然今季final product都好左好多
佢最勁兩個Season（咁岩champ埋）都係打2個中場中 4-4-2/3-4-3

佐真奴就完全身體質素問題 強如哥狗都要用費蘭甸奴打6號位 英超速度同力量係勁過其他聯賽 除非可以好似曼城咁場場都7成控球 唔係好難搞

睇完精華
迪清高好勁 包皮好撚勁

所以如果戰術不變，簡迪無可能係放落佐狗個位我都已經唔會再同d人嘈
唯一可以做到係拉後簡迪少少，但係另一邊LCM要火力好夠

讓夢曼狗讓人又係笑話黎

49000

其實簡迪傳控都好Top囉，唔好以為黑鬼技術就一定差，搶截勁傳控就一定差，佐真做到嘅簡迪都做到，但未去到法比個Level

其實kante拉後少少 之後出Emerson 左路攻爆佢 右路順移去守 得閒azp先上去三閘線出下波 或者kante 可以冇啦啦入禁區一兩下 只要前面5個肯走位 會唔會好好多

示意圖
Emerson Hazard Higuain Pedro
Cheek
Jorginho kante
Luiz rudiger azp
Kepa

最理想緊係下季沙sir未走
Dasilva hazard Higuain pulisic James
Mount
Jorginho kante
Xxxxx. Rudiger
Kepa

雖然沙sir戰術係得Jorginho留後守 但希望佢將kante個定位再執執

Mount撞曬牆廢到仆街

借多季先返黎啦

譚仔如無意間下季會返黎同閪瓜競爭

傳控唔係TOP, 有時都派膠傳失, 不過成日沖去搶得番
有時眼前一亮係有空位個時推波都幾快

認真，法比後生5年既話夠做左真狗做到既野有突

可惜佢老婆太撚正

競你老味咩爭幾多班

我聽過有人講樣野好啱 我轟根本就行緊阿記條路
開頭10幾年佢油王入住既時候 開始左金錢足球
當年佢又肯科水 D球員又知我轟會買好球員肯定容易有冠軍 所以肯黎

但今時今日 油王開始收水喉 由西女人話事
西女人係一個出色既商業女士 好明顯佢剩係會睇賺幾多蝕幾多
所以佢轉會市場一定唔會比大錢買人

而且而家其他球隊都開始玩金錢足球
有西甲雙雄 巴黎 近有雙曼利

就好似阿仙奴 個美國人入住之後 佢只係care賺幾多 而唔會投資落去

所以我轟前途堪虞呀

阿布：機已爆，理撚得你

夏天全副身家allin施丹同包皮打造法國幫啦
咪再搵固執意大利佬

貼簡迪過去我諗psg可能會肯

拎你副身家夠買埋Pogba

干狗教果陣已經咁講
唔講班意粉佬教波點，買人剩係追住班垃圾意假狗真係好撚戇鳩
一來踢意甲轉英超難適應，二來佢地d人剩係賤賣比自己聯賽球會
寧願請白sir都唔揀班意粉佬

有腦踢sarri波就真既 技術肯定冇 睇佢進攻方面係得啲基本功 完全冇花巧野帶生個波 將馬基里尼改做一個踢法細膩既中中唔會係一時三刻做到

Twitter 風向都似夏天bid 施丹
但我估高層都會睇下呢個月打成點決定，打得差基本就走

垃圾Sun嚟 睇壞眼 信1秒都死

唔駛睇sun 都知會炒啦.....

bid施丹<

炒左沙，除左林伯、Blanc、就係施丹 ，基本上點都會聯絡佢

請拖舟有鬼用咩
唔買番2、3個一線根本無用

根本就要大執

所謂sarri ball就係one touch quick pass combination
kante first touch呢個年紀好難做到佢要求 變左雞肋
佐真奴就現實環境問題 要有多個playmaker保障控球質素

真係好on9 一個世一防中 因為個垃圾固執唔識轉嘅教練 竟然變成過街老鼠咁 講真 係就一早賣撚走佢啦 一個咁態度同實力都咁好嘅球員搞到不淪不類 仲要比球迷話佢唔適合打呢個陣 睇見都心酸

仲係沙利教既話簡迪個位一定唔會郁
除非沙利轉formation 印像中沙利冇打過4-3-3外既formation

willian out pullsic in
pedro out sancho in
alonso out telles in
luiz out de ligt in

要kante進攻 佢半季已經盡力學 睇到明顯進步 遷就返個form
佐真奴 先唔講佢個定位 假設佢係不可或缺先
防守廢 半季都唔加強下 冇身型冇對抗力 大半季都唔見佢大隻左強硬左 體力唔夠 大半季都唔見有進步 射門盤球唔講啦 呢啲冇可能短時間改到 點解成team人圍住佢轉 但佢自己又唔改下啲缺點 係咪咁撚自私先 少少誠意都冇

R James?

上季好似搵過屌屌、羅渣士

叫哂班大帝躝就岩

kante同佐真奴都27歲 基本上定哂型要改有一定難度
kante都算係咁 final product唔算高 但入既含金量都高
而且對強隊有好大作用
唯一並存方法就係入個再勁d既playmaker斷少d波
少d比人打反擊

成單野最快搞掂既方法就係放佐真奴落後備
拉kante落cdm
前面放高華錫加cheek/hazard攻堅
但又係果個問題
Sarri ball只接受到一個佐真奴佔中

r james azp rotation

簡迪從來唔係打單防中.....

簡迪 傳控帶都唔失禮 完全合格有餘
係無咩遠射腳頭..

其實最大既問題係左中場太廢 波牛華石切都做唔到沙利要求既野 點都要入個世界級既

sarri ball好靠係後場猜上去 簡迪個傳球準繩度未必做到呢個功能
但係宜家個陣同踼法都俾人睇穿嘅時候仲keep住433雖然可能會越踼越有默契,但成績一定唔會好
sarri連盃賽同換人都係位換位,其他陣完全唔試真係好on9,場場俾人睇住嚟踼真係對隊波好無希望,場場唔洗睇咁滯...

所以我話戰術不變下簡迪打單防中係唔work, 唔係就咁話佐換簡個世界就會咁美好

尋晚呢球組織型到...

進攻不如請德甲教頭 杜曹 高普個d睇落幾正路
用人又唔死板 但最緊要高層課金

其實 簡迪幾時做左過街老鼠...

望Marina撞車死仲實際

其實踢所謂進攻足球 簡迪點都要向前壓架啦
分別只係會唔會殺到份禁區咁解
拎走佐冇問題 但要搵番個好似宜家簡迪咁走上走落殺埋入禁區嘅人lo

4個猜5條友，兩條友ko3條友

屌你老母閪收鳩皮啦

佢副身家夠唔夠比普巴一個禮拜人工都成問題啦柒頭

施狗黎教，真心有機留到夏狗

2019年仲有人覺得有其他因素影響夏狗留隊

你含家剷先啦撚樣

施丹係唯一佢係留車既因素

光頭佬起碼震得住班大帝先

夏神留唔留都無乜影響

其實唔覺得球隊有乜大帝

係得夏狗一個懶閪d，但佢唔會惡搞得過c朗，拉膠

雷斯，安仔依2件根本惡唔出樣，干地drop撚完佢地根本隊波一樣咁發展(安仔一樣認真踢波)，唔計假9焦土輸比般茅同屈仔比巴卡玩死個2場。入唔到前4最大原因真係人腳廢，我敢講係買希古恩而唔係達狗，同埋馬迪唔走既話已經必然入前4

根本咩車路士大帝論就好on9

lampard,jt,drogba就真係大帝喇，

依家個班蝦毛o靚仔你都舞唔惦，你去其他球隊一樣比班真大帝玩

呢句真
唯一抗衡到夏狗對鍠嘅愛應該係得拖舟

仲馬迪
安認真

馬迪慢到同佐仔回防一樣....

西女人

你話安廢我唔會駁你，我敢講安仔無hea踢過任何一場。

你咁問就緊係安連美國仔都買埋 朗點走 你又冇買多隻閘 唔買人放條毛咩

今次撐你 我眼見安真係幾落力 不過個腦短路還短路 佢有用心

干地唔會差得過魔佬 我覺得係有過之而無不及 可惜比膠層迫走 明明干地有力打造車仔王朝 但球員同高層唔信佢。。。

叫得郁 vs 企定定

no news is good news

上半場班獌狗仲笑迪馬比羊狗bump埋牆斷手

下半場比迪馬兩助攻瘋狂慶祝，仲要對住球迷係咁fuck off 型到

Abramovich decided to take action if it results in poor performance in February. Zola or Blanc are the hot target if Sarri is sacked.

成日話kante打唔到單防中 然後拎比阿記炒果場黎講

咁佐狗打呢個位輸左3比0 4比0 x2 6比0

個事實係佐狗打呢個位都係唔撚掂

問題係沙狗未試過改中場個結構 剩係識位換位 冇plan b 點玩英超

support conte

Eden hazard
Please fucking leave chelsea

唔係kante打唔到單防中
而係咁擺其實無乜作用
防守可能好少少 但進攻都係閪
久守必失 最後都係失分

仲有肥賓呢個選擇
佢而家係紐卡素都教到無癮啦

講真zola 係壓依家都壓到啦

摩佬係回左塘姐
但講級數實好過干地啦
2個歐聯冠軍
干地連歐聯決賽都未入過

干地歐戰出名 廢

當年車路士都贏過佢

最慘係干地無機會證明自己呀 佢想買 sandro tolisso vidal 膠層通通都無買 買埋咩drinkwater emerson Barkley 用d咁的陣拎英超冠軍都唔易嫁 但唔通年年用同一招咩 想變但高層西女人唔配合。。。 不過魔佬都勁ge 可惜最近的佢真係有點回塘了 以前的佢當然西利到爆

連派清都讚摩佬
睇黎離三進宮不遠矣

plan b都唔試下喎 點幫得落沙利?
kante防守屌爆佐狗冇人反對 進攻kante多招帶球推進 係冇短傳
打唔到單防 冇咩野 咁咪打雙防
係沙利試都冇試過

仲有sandro tolisso vidal 都係干地點名要買

干狗一定係焦土
買買買，幾廿億買成隊銀河艦隊比你教好唔好？
死攬352，80分鐘先換人，世三打假九，一定係焦土
冠軍果季唔計，係負碌，是旦連登仔教都拎到啦

下 佢轉打三中堅 將球員的弱點最細化都叫-6...你認真嗎。。。 曼城都洗左唔少錢先有今日wo..

安都叫hea嘅話咁呢個世界冇人叫落力踢波了。

琴晚獌第一球又係輸馬迪 今季佢跟甩咗好多球啦

上季佢仲有貨賣，巴卡換左佢已經至少多返5，6分

就係差依5，6分入唔到前4囉

佢教蛆個陣歐戰一樣咁廢+又係同管理層炒大鑊辭職
佢咁火爆無可能長教一支球會
同埋屌帥接手蛆之後3年入2次歐聯決賽
高下立見

出足左好多場好似 好似場場都係佢夾普巴咁

所以我咪話同一個打法陣式之下簡迪單防唔work囉

摩狗賣kdb同干地賣dc 其實差唔多

2個都係買唔返同等級數既球員

沙拿我覺得留隊唔會咁勁，所以唔怪摩狗

干地衰在坐定粒六買到LKK
不過的確SMS事件係做得唔好

你都岩 不過我無睇祖記 唔知佢係祖記教成點 但我睇左咁耐車仔 換左咁多教練 干地一定有頭三勁

車區最勁教練排行榜：

1。摩佬(第1代

2。格蘭(3亞皇，係差d運

3。avb(贏歐聯好大程度靠佢

4。史高拉利(將巴西文化帶入車仔

5。 沙利(進攻足球，好睇

干地頂盡第6，但我覺得希sir迪馬，古列治，雲伯，維埃里都好過佢

計埋鼠sir

干地教蛆嗰陣用緊嘅係 llorente, 基奧雲高之流,
屌帥黎咗先有泰維斯, dybala, mandzukic, 進攻火力完全係兩個級數

賣左先會即刻買返個（一齊講緊下個轉會窗 依家都冇得賣）
唔買就係到拖 明個分別未？

Eden Hazard: “All the managers I’ve played for have given me something. Jose Mourinho was special, but the way Maurizio Sarri and Rudi Garcia like to play is more like my philosophy of football, but they’ve all given me a lot.” (@chelseafc)

成日有人想賴球員特登玩9沙sir,先會咁差,
到目前為止真係唔覺球員特登玩嘢.

干地表示: 我16年前入歐聯決賽果陣 你班連登車狗仲係精蟲黎咋

美國仔係用黎頂夏狗

沙利有撚進攻足球，鳩猜足球就有
入波少之餘仲要比人大炒，
屌你老味笑撚死人

雷斯拎歐冠個時佢食緊屎渣

照你咁講雷斯咪玩得佢岩

我都唔覺球員有玩沙利 個d人唔認隊波真廢

換做係車 好多時 牙朗 安
要一兩腳修正，再cup兩下，諗住cut入去

見唔對路 又轉番後

邊會肯一腳 傳中架，浪費晒d機會

係沙利d philosophy玩球員

係班大帝廢

under沙狗，所有球員到而家一刻都無HEA踢過
踢得咁廢係因為沙狗唔因應球員踢法就硬塞落佢套拿玻里踢法姐
最錯既位係夏狗，安/柏度，巴鳩利，azp
另外，朗狗食撚屎。

點睇都冇玩啦
場場都係on9戰術先搞到大敗
隊波點差都未至於比人炒456

我覺得依家隊波冇一個有氣勢既球員可以將成隊波團結起黎
2個隊長 + 沙sir 都做唔到

飲水波牛艾馬臣呢堆邊有份拎英超

每次成績差
啲報紙佬就第一時間9up話大帝作反hea踢乜乜柒柒
但又咁多球迷當真

講緊第二季 就算係第一季個陣都唔係容易拎英超

【#二月估波王】#3

歐覇盃32強首回合 #馬模 對 #車路士
星期四晚深夜4點(15/2 04:00HKT) NOW643台

齊來參與每月預測賽果遊戲，競逐每月估波王寶座，更有機會贏得車路士波衫！

We are Chelsea !

曼聯可以專心聯賽

人地個個一腳波去得幾爽，
我地？喱個控一控，果個得一得，推一推，轉一轉，仲有個識時停
點同人比
喱啲應該就似sorryball,不過我地踢唔出

Agger 其實真係廢

收皮啦 摩佬呢件廢老仲有人捧

傳中 + 入攝 邊個做到？

細蚊仔呢幾年先開始睇車？

呢幾年回曬塘啦

摩一個陣緊係威

摩二第三季開始同獌狗真係無野值得吹捧

完全顯示到一成不變

慘得過Sorry sir 一黎就已經一成不變

廢老性格

擁抱歷史 忽視現在

想當年

沙sir有乜歷史比佢擁抱?

咪拿坡利個套

沙sir洗埋某部分車狗腦覺得冠軍唔再重要最緊要踢到sarriball

請邊個都可能只係一時有用
長遠一定要使大錢 金錢足球主導既今日
仲想行返轉頭玩雲加足球 新星都幾十m上落啦

痴撚線
成班冇野好j走去j摩佬
摩佬連獌都唔撚要啦用下腦

沙利當然廢，但而家呢班友我敢講係中遊料，無球走動、first touch 差，精神面貌差，得Kanté 世三西瓜安可以留低，其他就算啦

根本拎完英超個季就要食住個勢課金買多2個一線砌番個頂級陣容出黎啦
成班高層以為拎英超個季個陣好勁
人地big5隊隊都重建期咋
之後慳個小小錢買d垃圾俾人用
而家你就算有錢都未必肯黎垃圾車
最嬲係最後又要炒教練俾違約金

女人:宜家都拎到冠軍啦~仲點解要買人?

兩年連歐聯都冇份踢，贏亞洲盃？

話球員係大帝搞事嗰班其實我好懷疑你地有冇睇足93分鐘
我見佢地真係盡力踢 尤其係夏世三 輸緊2球 佢有一下自己一個爆過哂曼城幾個 入到禁區左腳射 個下真係睇得出係佢世界盃個陣時盡力表現黎

Chelsea have a trianing session in 15 minutes before they fly out to Sweden later today.

Sarri and a player will have a press conference later today at 6pm (UK time). Follow @ojharbord for updates. #CFC

media watch講 Sancho
呢個section真係當球迷狗咁撚

講到尾 我轟都係玩防反 -6足球永不死
依個戰術 daddy都重係世界第一和

叫daddy返來有咩唔岩？

佐狗最後散步 就100%係事實（利申只睇左精華）

其實岩岩我想開個括號打埋（除左佐散步）
但我廢事比人話我針對佐 你知我個user name 咖啦 好敏感咖

Even though Chelsea have suffered a string of bad League results, they are still just one point behind fourth-placed Manchester United and the club are believed to be prepared to stand by the former Napoli coach, who only joined last July, for the time being.

Talk of Zidane will put Sarri under even more scrutiny ahead of the Malmo fixture, although a club source suggested the former Real Madrid coach has not been discussed as a target yet.

It is believed he is learning English and has considered the prospect of working in the Premier League, even being linked with the Manchester United post earlier this season.

But if Chelsea decide to make a move for Zidane, the former France international will take some convincing, especially if the club are not in the Champions League next term.

(Standard)

剩係夠膽識雪 雷斯 安 依一點已經有資格仲車第一明帥

其實個年除左lkk之外
仲有邊個大牌球星係想黎但西女人唔肯科水？
Vvd 跟硬高普
個年夏天連張伯倫、Barkley西女人肯科水都唔肯黎
佢個朵都唔係咁受球員歡迎
同高普、哥迪奧拿比差一皮
大牌球星有得揀都未必揀佢

雪左真藍安兩場+埋比人炒左10球
得失球同曼一樣

廢佬係廢，但係有班垃圾球員仲撚廢 下遊隊都唔會用既球員居然係車踢正選，得啖笑 要剁都係剁班弱智廢物先

Courtois: "I was really happy at Chelsea, I felt completely integrated at the club and I had great team mates. Zero problems. But Real Madrid came knocking and obviously when Madrid show an interest, it's the biggest call you can get in football.”

“I don't know any player that wouldn't want to play for Real Madrid."

🐀🐀🐀🐍🐍🐍

希望大家比返啲respect卡吐 ！人望高處好正常

The word is Drinkwater aggravated a tendon problem in training yesterday. He won’t be flying to Malmo #cfc

Chelsea believe Drinkwater’s problem is minor & he’ll only miss a day or two of training, but the timing means he’s out of the Malmo trip #cfc [@liam_twomey]

The Club can confirm that Samir #Handanovic is the new Inter captain.

#FCIM

Welcome Icardi!!!

咁都好報導
報紙佬high大左

傷唔傷都唔會出場架嗌

同皇狗傾掂數賣夏狗拎錢換伊卡迪

icardi老婆好似話100%續約

好似就係因為唔續先唔俾佢做隊長

岩岩上個月尾先加左落歐霸list

今日press con?

yes 不過飛咗先開

香港時間幾點開？

凌晨一兩點

唔該

轉會撐鏝城了

伊卡迪let’s j!

唔夠心咪是撚旦塞個人落去
用Ampadu都唔會用飲水既啦

係就快希望鼠ching早日騎劫開鏝post等我地唔洗俾人笑

有無人聽到我轉會消息後晴天霹靂，擔心我依位車區精神領域真係離大家而去?

有新領袖icardi 唔洗你了 再見

希古因歐霸冇得出？

你個撚樣死左,大家會仲開心

你含家剷，我開香檳添啊

OFFICIAL: Mauro Icardi has been left out of Inter's Europa League squad to face Rapid Vienna

哇

伊卡迪 啪啪啪

係咪自動解約之後嚟跟操半年後正式加盟

Icardi now removed from the squad to face Rapid Vienna. Captaincy stripped earlier amidst contract extension talks stalling. #Inter

走硬

佩狗：我全都要.jpg

welcome to che

Icardi老婆鬥Marina邊個贏

佩狗買硬啦

ajax球迷喺鍠酒店放煙花

點解覺得icardi會嚟
我都幾有信心會去左其他隊
西女人唔會比錢買

其實佢/佢老婆睇落都係麻煩友

黎車乜玩啦 邊到會出錢買到件咁貴 講緊一練前鋒 買返史獨我就信

係荷蘭先玩到咁癲

Icardi搞人老婆 好有車仔相

仆你個街
比我搵到張咁既圖
屌你老母冚家剷臭廢閪女人

最右係約高？

達都唔算係no starter既
不過都成億幾

睇完mata po好掛住mata

派卡約路

無牙朗無切

Maurizio Sarri reports that Ruben Loftus-Cheek has not travelled due to his back injury. He hopes to have him back for the FA Cup match. He says Marcos Alonso has been rested. #MALCHE

煙蛇有雷sir撐就唔洗憂啦

Chelsea manager win %:
1. Maurizio Sarri (65%)
2. Antonio Conte (65%)
3. Jose Mourinho (64%)
4. Carlo Ancelotti (61%)
5. John Robertson (61%)
6. Roberto Di Matteo (57%)
7. Luiz Felipe Scolari (56%)
8. Claudio Ranieri (54%)
9. Gianluca Vialli (53%)
10. Ruud Gullit (49%)

切個背傷係咪冇得斷尾

Chelsea travelling squad

Kepa Arrizabalaga
Willy Caballero
Jamie Cumming
Antonio Rudiger
Cesar Azpilicueta
Davide Zappacosta
Ethan Ampadu
Andreas Christensen
David Luiz
Emerson
N’Golo Kante
Mateo Kovacic
Jorginho
Ross Barkley
Eden Hazard
Willian
Pedro
Callum Hudson-Odoi
Gonzalo Higuain
Olivier Giroud

Sarri says he speaks to Roman Abramovich sometimes, but usually Marina: ”Not never, not very often [with Abramovich], but not never.“ #CFC #UEL

Cahill隨隊都唔俾

Pedro on whether players are difficult to manage: ”It is not in the Chelsea dressing room but for all coaches it can be difficult. It is not good at the moment for him or the team.“ He seems to be backing Sarri all presser but also denying squad problems. #CFC #UEL

Pedro on Sarri‘s philosophy: ”All the team follows the idea of Maurizio. It is simple. Stay high, compact, create chances, keep possession and create chances. The team knows this but it can be difficult to play this way, it depends on the other teams, City played well“ #CFC #UEL

marina out

Sarri + Pedro pressers:
1️⃣Alonso ’rested‘, RLC back injury
2️⃣1 hour meeting called after 6-0 loss on Monday
3️⃣Not spoken to Abramovich this week but has since in the job
4️⃣Pedro: Players back Sarri, Sarriball, mentality is good
5️⃣Pedro: admits struggles vs certain teams
#CFC

美國囝有正選

準備睇倫敦殘種又歐聯16強收皮

sandro 咪有機會買到囉 咪無科水買囉 張伯倫因為唔想打翼衛先唔黎炸

有冇手畜睇佩利錫

我愛你 美國狗

Dwight Howard

玩屎忽玩到咁

切狗

美國狗好撚勁

佢好似好唔慣拎住個波踢

傳奇古圖斯真係好靚仔

非常懷念佢

荷蘭真係復興在望
阿積士三件中路龍骨加埋雲迪克

Pulisic 吹大左

阿積士打到皇馬氣咳先輸

熱狗

rubbish nigga

大炒一哥

BILD | Eintracht Frankfurt striker and Bundesliga’s top scorer Luka Jovic is on #Chelsea list. The blues are preparing €45M offer for the Serbian. #CFC

左狗 散步仲勁過法比 但又冇法比咁既長傳

美國仔

呢球唔係雷斯推一推耶穌 晨早又輸左

有排都冇得踢歐聯
Thanks Marina

唔多睇好sarri可以過到低潮

tonight no watch

0:6

其實英超得雙曼係金錢足球 ,
利阿車熱大家都係量入為出咁玩,好公平播,
車玩咗金錢足球咁耐,心足啦,
宜家係考買人眼光,即係阿記入拿卡,曼聯入渣古,
你就入最廢既莫拉達咁緊係仆街啦 ,
仲有,調番轉,正正唔係玩金錢足球,所以教練先更加重要.
利熱有辦你睇,教練既重要,
個班人唔係跟高普同普捷天奴我唔信有今日咁勁

Sancho同美國仔完全無料到

我哋專收垃圾 come check pls

究竟有無睇場波架

又話家庭原因嘅
傳奇古圖斯唔記得自己當初用咩藉口走？

今晚我決定隨隊去馬模(上網睇)

Welcome Jovic

Courtois=KD

Hazard=Westbrook

普列錫同夏狗差幾個level
含得啦

你覺得有可比性咩

除左尼馬，包皮，美斯，c朗，沙拿

其他球員換夏狗都只會係downgraded

尋日美國仔比熱刺個後備中堅屌打
點算

搵美國仔代夏狗

入咗水貨囉
都唔係第一次啦

分分鐘數據都衰過柒頭安

係咁買2線想升做1線 但係就由啲1線幻幻跌落2線

得包皮 尼馬係同lv

你有撚睇波咩柒頭

我覺得佢尋晚踢得唔差bor

你老母閪就屌打

只能說好平庸
得番潛力可以J
夏狗走就一定downgrade架啦
如果買佢真係黎代夏狗
未免downgrade太多

無人會覺得能力上取代到夏狗掛
btw 唔係代柒頭安嘅咩

柒頭安會走咩
巴塞係咪咁撚癲 連續三個轉會窗都追啊

The sense [at Chelsea] is there is no great appetite to instigate a mid-season change of management. (Guardian) #CFC

佐真奴如果無沙狗
可以打咩位

你估世三個名真係流架

佢差法比幾皮，如果真係要打，要用兩隻防中保護佢，好似祖既派路咁，但佢能力差太遠.....

如果佐去左鏝，應該唔會打得咁差，因為身邊班人能力值高好多，同埋逼搶都勁，唔會下下比人攻佢，上錯賊船

賣俾哥狗

傳奇古圖斯

點可能用上錯賊船黎形容
無沙利 佢可能已經淪落到踢意甲中遊

點都跟沙利啦
肯定用你做中心喎

真心 佢點柒都好
現階段實力係好過Kepa

但係利熱都未必可以穩奪冠 只有鏝咁有錢有教練 成績先穩定到

Falcao ching可唔可以唔好再直接cap twitter圖🤦🏻‍♀️
其實你可以長禁段文字就可以copy到

睇唔出今季卡吐有咩好過kepa

😂😂😂

kepa今季啲神救真係可以哇一聲 古圖今季係屌出聲

爭太遠... 我敢覺kepa踢多5年都無古仔咁勁。

爭太遠... 我敢講kepa踢多5年都無古仔咁勁。

干地plan a又入波

我知啦，我廢事比呢到人話我no source
又話流料

答唔到

但去鏝對佢要求無咁高，而家真心放大曬佢弱點

我愛你 佩力錫

呢個post 係咪中咗月讀......

雖然熱係賤種
但普狗應該係英超第二勁教練 戰術多樣又有變化
如果有埋錢真係不得了

如果從職業生涯角度諗, 點都肯定跟哥狗, 哥狗識得激發球員能力, 佢為咗份契仔情揀跟沙利只能夠話想得太美好

又未必既，
佢去曼城正選都未必有

黎車係必然正選

突破唔到 走來走去
同而家果d撚樣有咩分別

Alonso die whole family

你想真係要個夏神岩岩黎車個陣既級數既 我諗得麥包皮

現役攻中翼黎講，唔計c朗美斯

得Neymar,mbappe,Salah,Dybala,Willian
依5個有hazard既水平

我覺得安已經超越左上面呢幾件撚頭

其實都可以唔靠hazard

不過兩翼用返2件無腦落底屈速狗

中場搵件好似kdb,ericksn咁既自走炮傳球大師
前鋒搵件有把握力既斬佢老母都應該夠入前4

所以希望hazard走換到dybala或者大力神就perfect

Dybala 難少少放，但大力神有機，因為無續約

如果買到Icardi + Eriksen 總算頂到下
之後就清埋班老球員

大力神擺明等去皇狗
去唔到就續約留隊

同夏狗一樣

頂到下？
買到呢兩件直頭重建完成啦

皇食唔曬兩個.....

其他咁垃圾，呢兩季買左成班二線有排清

如果皇唔係買尼馬Mbappe
分分鐘一下子買哂兩件

買jovic
即係唔想要高仔姐

Icardi
pulisic Eriksen cho
J5 Kante
Emerson C27 R2 R.James
Kepa

鍠狗起碼有三億洗，係睇佩狗洗唔洗

icardi eriksen hazard all go鍠

短人依點 成世都改唔到

呢個陣就真係穩前四啦
但咪撚FF買Eriksen啦
熱狗唔會傻到放比你

Icardi就有少少機
如果高層肯將賣世三舊錢一野All in
不過照我睇就應該係已經all in咗美國仔

講得好！

有無人有去睇歐聯決賽既經驗

其實我都仲係好唔明西女人買人個方針係乜 買垃圾嘅時候好豪 人工又開得高 但買球星又好寒酸 50M買pulisic benardo silva都買到啦當年

商業價值pulisic高B華十倍
明未

鍠食唔哂有時真係忍唔住笑

熱狗開200M

有無人睇今晚場閪波

如果兩個都要哂,夏狗隨時學古狗咁擺操壓價

你假膠? william 都有🤣🤣

老鼠都唔識
唔怪得巴打敢係度撐干

依件點都唔會續約

一黎熱刺人工200k封頂
二黎留幾耐都唔會有杯捧

Jovic好似好J過icardi

最近先睇連登🤣🤣

車區識得兩個人就夠

Mouse and Hawks

是但一個黎到都偷笑啦 仲揀

你係mouse咁邊個係hwaks🤣🤣

有人揀上車都笑啦

Next Season lineup

Pulicis Tammy Willian
Barkley Drinkwater
Jorginho
Alonso Luiz Cahill Azp
Kepa

輸比般茅同鏝城果10球 就係上天懲罰沙狗唔出Willian

講得好！
再唔出真係同班反安一齊比天收

降班陣容wo🤣🤣

沙狗個位

Who need Icardi when you have Higuain？

Thibaut Courtois to @vtmnieuws: “It would be nice (that Eden Hazard would join Real), but I can’t say too much about it. That’s something he has to decide himself. And Real - I don’t know if they want him. Eden is a top player and my friend.”

We fuck you, tbo

We love u, tbo

今晚隨時全正選強陣

cheek

班反安無視曬

9成9 沙利最後機會

起碼要大炒對方一場

有無人已經慣左叫tbo做 傳奇古圖斯?

就好似叫dodo鄭裕玲，獎門人曾志偉 一樣?

支持沙利

係
全名 25界傳奇古圖斯

留番對獌 ok?

Matt Lau: Maurizio Sarri set to be sacked whatever Chelsea's result vs Malmo.

沙利 仍然信安~

柒頭沒再叫安

未相信之前輸給鏝城~

溫緊古巨基歌了

合唱版好正

屌情人節居然一個叫春嘅人都冇
連名都冇人點
全車區得我一個冇女

朋友，不要問

Matt Lau係香港人黎？

男人大丈夫 叫乜9春！
早啲訓今晚睇波好過！！

朝定欣唱得咁垃圾都正
果然食慣屎唔同d

係既點都唔及你老母俾狗屌到濕撚晒果陣呻吟聲

頭先係酒店食buffet見到有位車區巴打著住16-17主場拖住條女

邊個，同我企出嚟

你自己聽你條柒頭全家係地獄比火燒既哀慟聲啦傻閪

食完buffet 食埋條囡buffet 再起身睇垃圾車buffet係爽既

不要迷戀哥 哥只是傳說！！

Matt Lo唔係咁講

車區mk多到
冇真毒

Matt Lauu

on9 oce

點名

屌完女 可以上嚟點名了

Manchester United announce sacking of manager Jose Mourinho and “certain members of the coaching staff” cost £19.6m. (Standard) #MUFC

違約金獵人

中段胡定欣啲和音柒到打冷震。。。

我係鄧基哥辛苦
個key高撚到

今晚有冇人睇？

兩把聲合唱出奇地唔錯
但都係基囝carry

上次基囝上TVB獨唱都降咗key啦

原來老鼠已經

唔係佢黎 老鼠得米6 仲要100kg

4點開波屌你老母

平時食幾個相撲鍋
開始連摸自己條j 都有困難嗰個先係鼠仔嚟

中太多伏，一定唔睇

Christian Pulisic: “They’ve had some tough results but I know they’re going to work it out. Chelsea are a great team with great players and a good coach. So they’re going to figure everything out.” #CFC #BVB (Sky)

And now Icardi should be out also against Sampdoria on Sunday for a supposed ankle twist...sure...

施蒙尼續約，又少件揀

意甲國際米蘭在周三證實，阿根廷前鋒伊卡迪 (Mauro Icardi) 不再是藍黑軍團的隊長。

國米在官方社交媒體上宣佈，委任34歲的門將漢丹洛域 (Samir Handanovic) 為隊長，即時生效。

意大利中堅蘭路基亞 (Andrea Ranocchia) 繼續擔任副隊長，原隊長伊卡迪已沒有隊員以外的任何職務。

據意大利《天空體育》報道，伊卡迪是因為與車路士在夏季的聯繫而被國米剝除了隊長臂章。

呢個source not sure

Sky Sports=shit
Sky Sports Italian=Shit Shit Shit

4點開波 輸4比0!

Willian out

今場應該贏8-0

上場out左喇 咪輸到仆街lor

weak了 唔睇

今晚唔睇=fake blue

me fake blue confirmed

他不會上車的 除非炒左西女人 佢有講過 車仔唔係教練話事買人 所以唔會黎

除非有大財團入主 如果唔係哥狗過檔車狗 都係會變過街老鼠

得摩佬先保得住招牌

LONDON -- Chelsea are confident that Juventus will sell Gonzalo Higuain for less than the agreed price of €36 million if they decide to make the striker's loan deal permanent at the end of the season, sources have told ESPN FC.

唔講前50碼 淨講天使 換係車即係世3 世3好少咁快前插落去 佢一定拉後拎波 再講就算佢去到後30碼 果個位佢8成 扭入中間 or 自己去到最底先咬返個波出黎

沙包

基奧特

又唔出cho

no odoi sarri out

呢啲100%嘅波 想輸都難

望下隔離妓

True bike lm

無人開即討po???

又唔出大袋
人地走唔怪得人

有無link
reddit.soccerstreams 無左，大家係邊度搵link？

開了

阿狗柒撚到

除左reddit仲有咩網可以搵link睇波

入面有link

Totalsportek自己搵啦 每次都有人問links

悶左20分鐘

開始撐炒沙利了

踢左半季不進則退，垃圾到

夏狗仆街死

兩大意狗快啲躝

咁請邊個呀
白蘭斯 ？

撚會黎

沙狗抵屌一回事，但講炒錯干地個班撚頭快d仆街含家剷啦

你真心文盲
話撚左炒干地冇問題
你請個仲廢撚過干地既人返黎做乜鳩

willian for the win

雖然入到兩粒 但表現都係差

有冇出CHO?

有
表現同老鼠一樣
潛撚左水

打馬模都潛？

出得10分鐘

踢咗最後10分鐘 掂過1次波
AZP想ONE TWO返畀佢 佢自己冇專心甩咗波

太少時間有啲唔据咁

Sarriout

成日中間都斷欖/畀人迫甩個波

真心唔好打控球住啦 對曼聯打返穩守突擊好過
對弱隊就話可以控球破密集姐(不過現階段都破唔到)

訓左冇睇，條防線係咪縮到入龍門綫到？

對馬模都要失波

琴晚華碩打左防中之後，個中場有多左活力

中場畀人迫甩
之後對手就直入禁區 個後防紙咁薄
對住曼聯馬思亞/拉車福 一定輸呢啲波

要進攻冇進攻
要防守仲衰過以前

沙狗依家好撚驚
死攬班正選

訓咗冇睇 踢成點？

D防守都係咁衰
沙狗係咪放棄咗

懷疑佢似daddy咁
淨係識一招 想變都唔識變

閪波，之後-6入左球繼續閪

去到下半場50-70分鐘踢左20分鐘好波

之後換左夏狗出黎搞屎棍就閪埋個70分鐘

最後雷斯自爆+丹麥狗紙版防守比人破蛋

文字有曬畫面

簡單而扼要 thx

巴鳩利食球叉燒都食到小兒麻痺咁 控4腳先篤到個波

入波就係入波
第二球仲要係第一點帶生個波發動
唔好咁多癈話數據繼續完勝kovacic

成條直路我去踢都識分邊啦on9

未撚計佢今場2球無壓力情況下比人逼甩打反擊

根本件波牛就no class,盲既都識睇高華狗就算無入波助攻都有用過佢10倍

做輪換球員打下啲杯仔就fit
長打正選

係呀
咪繼續j個37場0goal2assist嘅有class中場啦

我只係想講kovacic同barkley同樣都係無撚用

照你logic，巴克痢應該勁過摩迪

至少我唔會j波牛屌高狗囉

你咪撚講癈話啦
根本兩pat都係屎
兩個都唔撚夠班踢車
個個以為執到寶點知無張刀都利
巴克利係屎架啦但今年都有2–3場代表作
Kovacic呢？
單刀都唔撚識射呀條垃圾

根本呢兩件同林伯、波叔差好多皮，我寧願用Oscar 算，起馬有遠射

J你老母波牛咩
講撚到明兩pat都係屎
係睇撚唔順眼咁撚少人屌鳩kovacic
仲話咩季尾有得買一定要去馬

好彩都叫贏波

原來對住d google隊真係會輸波

望下北倫敦果隊

垃圾車輸波係正常
贏波叫BONUS

垃圾車既特式
炒教練、負碌足球、狗化人

當年覺得一般既Oscar
對比而家班垃圾已經可以上神檯

煙狗唔出CHO真係有冇咁撚驚
一月果陣人哋傳完拜就出幾場，好啦到轉會窗完咗走唔到你就雪返人
我係CHO仲嬲多幾錢重

起身睇比數嚇一嚇
以為輸2:1

睇返精華
人地啲進攻鏡頭仲多過我地

番主場456啦
愛Sir情人節搞下氣氛姐

睇阿不睇車

高華錫明cool波防守都幾好J，又後生有潛力，被班手足講到學界都踢唔掂咁

另類幫球會搵錢
個賠率發到

件操狗我肯定就算而家場場出佢都會走
支持沙狗唔出件心雄25狗

對Wifi password 隊都會輸

出佢正選個場出哂事

琴晚阿開波先

巴克利有球半單刀射正中間 如果唔係3:0收工啦

1:2都唔算太理想, 咁都做唔到不失球

我真心撐高狗

真正全能中場，係end product能力差d

盤扭強，護球大師級，傳波水準以上

根本已經值50m以上，我覺得拎70m買佢都唔過份

ock一定廢過高狗

OSCAR 就醒目, 啦啦聲去中國搵錢

夏狗尋晚又揀波踢？
對英冠歐霸就hea踢

無揀波踢，不過佢個踢法一無態同唔太專心就成隊含撚姐

算係落黎玩下操下態，但一落場拎曬球權搞屎棍

正選都咁廢邊夠薑放cho 輸埋都似

中場3個位都打到吓已經抵買

過兩日又會屌到佢30m都唔值

Lozano jovaic pulisic
Aounar kovacic kante
Dasilva rudiger xxxxx James
Kepa

睇完馬模呢場真心認同干地話全隊得3條友有world class呢個講法 車以強隊黎講成隊波底真係好撚差 人地歐洲一線球隊控波第一下就控得好舒服唔洗滴滴仔修正完先控得定 琴晚波牛入個球就係最好證明 佢死好運個波甩甩下去返前面先有得入 結論 - 沙利都係算撚數啦 未必係佢無料 而係呢隊波唔適合佢教 佢要求第一時間彈個波 快速控傳 比波走位 快速迫搶 high line defense 宜家first team 廿條友無乜邊幾個有能力打呢套

干地套踢法我又唔覺得得3個人先夠班踢歐聯

根本連依句野干地有無講過都成問題

淨係夏，kante，azp，Tbo已經有4個

真心唔覺得干地會講得3個夠班

oscar唔係摩連奴 一早上神檯

比你係沙狗都唔敢變住啦，一陣輸多場就比人炒，不變應萬變

kante hazard Tbo 我認同係world class 但azp肯定唔係 就算拎英超個年都係咁話 無論左閘 右中堅 右閘都一定唔算係 你幾時有見過世界級嘅閘位助攻力會咁低 azp連早兩年嘅卡華查都比唔上 何況全盛時期馬干 丹狗

咁普巴如果仲係費蛇教都收左皮啦

azp 早兩年係world class la 打右閘防守冇人好過佢

Azp 真係唔算world class la

就算係轉返最傳統433 中場 kante打返防中 另外個兩個中場都係出波牛同asus 攻力都唔見得會改善到 隊波人腳始終都有d問題

係呀 所以？

全盛保羅費拉拿防守夠好啦 一樣唔係world class 閘位要求係攻同守都好先係世界級

所以我覺得機遇嘅野無得咁講 無如果

干狗踢3後衛用azp有咩問題

咁有咩world class閘呀

Just caught the Napoli highlights. They’re still playing more ‘Sarriball’ than Chelsea are #cfc

Walker

今年真係walker 右閘黎講

干sir

沙狗個套根本唔適合英超

早兩年呢？

卡華積丹狗囉

廢話

早兩年一定dani carvajal 啦

以azp呢個年紀，實力好似仲差過丹尼爾，有睇psg對曼個場就知丹尼爾d逼搶，控傳都仲幾fit，人地仲要成34歲

八婆！解約金呀！

佢本身都唔係打控傳出身，上幾手個個打防反....

講真 唔係卡狗心臟有病 azp呢世都搶唔到國家隊正選右閘

我咁睇啦 world class有3，4都唔過份啦 所以azp都算

祖記果對？
辛祖 簡些路？
拜仁？
艾拿巴 米基爾
皇馬唔洗講

我覺得azp 打三中堅會比較出色
打閘助攻力太廢了
打雙中堅佢又太矮

btw
豬腦 安 巴克利 真係岩屈 次級球隊

有樣野叫wolrd class
又有樣野叫top
打防反嘅azp唔係top都一定係word class
Top係頭幾
Wolrs class可以有一堆
搞番清楚先再用英文vocab

其實干地同車仔係真心好夾
唔知點解 但竟然得兩年

咪撚亂講野
隻傻閪鼠因間又吠

明眼人一睇就知隊波走下坡
接受現實啦
阿狗化

除左踢波風格夾外咩都撞到應一應

鐵碗手段 同 更衣室政治
領隊公開屌高層 同 高層要面

好似用皇馬件oxxxxxxx都唔用azp

咁其實肥安直頭完美
但撞正最癲果期既油王

閘嘅話好想要夏基美

尋晚無cs已經要sarriout啦

我想要Chilwell同Wan-Bissaka

拎第二都炒

打FIFA個LALA
唔知真實咩料

自己咪有dasilva同sterling

隔離飯香

完全記唔起有雲真高呢個人

青訓只是口號

而家對閘既要求唔只防守

齋講防守Azp都好明顯未有A.Cole, Lahm級數

pasalic dasilva sterling james
呢四個肯重用已經唔洗買閘
連b2b中場都有埋

阿狗廢得黎d波好睇 而且都keep到前四好耐

可唔可以拎沙狗同拿坡利交換返安sir返黎，送返左仔比佢地

R.James夠啦

係左閘要買人姐

Emerson真心高波預判好差

法蘭克福嗰luka jovic都幾勁

lala

其實aina掂唔掂

準備定比490000大炒都得

但屬於賓菲加

意甲真係無乜參考性. Pasalic 都踢到啦咁

鷹

好彩琴晚睇睇下weak左

AZP連全盛放題都比唔上啦

全盛放題係史上最佳右閘
冇得比啦

As a result, Eintracht Frankfurt’s director for sport Fredi Bobić was able to sign Luka Jović on a loan-to-buy deal. Frankfurt paid €200,000 for a two-year loan deal and has the option to make the deal permanent for €7 million.

7m點都買，即係同Frankfurt deal

好似係外借，真係幾有潛力

Aina 有OTB, 人地應該買斷了

我先係真正既進攻足球

早兩年係有，
今年真係差左

Baka... WTF......

呢排日日玩dqb2
唔睇車狗d波
人都精神左

Baka放比米蘭啦
三贏

煙狗繼續唔用青訓好快會連最後一撮支持佢嘅人都磨走埋

抵啦 死出一班垃圾

希望老鼠唔好搞亂我雷個場
玩完25古又玩25杜

領隊同全隊重心佐仔都係意假過嚟
點會冇參考性
咪就係廢囉

除左佐仔、希古恩
仲有邊個支持佢

夏狗

鷹鷹你老友失業定係你嚟

Carefreeyouth:
Morning everyone! Just a few quick tweets to let you all know I'm taking a break off twitter. I sadly lost my job this week and since taking time to reflect, I've decided I need to get my head down and really start focusing on job hunting for something serious (a new career path)

其實真係睇唔透要打傳控足球仲死留件無腦嘅willian做乜鳩 尋晚有球直接推個波出底線

佢黎。。。

唔怪得上水

近排左狗個態 出吓高狗頂佢可能仲好

AZP好慘
多年功臣可能晚節不保
比人屌住走

做得車狗預左
就算杜奧巴返黎果季都俾人屌

躝啦AZP

hawks

懷念moses

沙狗out的話可以留baka試下

鷹鷹係咪爆太多比閪女人革走

10幾m買基奧特打歐霸都抵到爛

有冇人覺得柏度已經回撚曬塘 琴晩連d前插意識同走位都衰撚過柒頭安

史丹福橋球場出現反Marina標語
閪女人怒陣，下令徹查
並對相關員工進行紀律處分

季初先話佢最啱sarriball有第二春
所以話車狗講波真係得啖笑

由佢carry干2 下半季已經超出標準

可唔可以比番個陣既油王我
拎第2都即炒 野心大撚到

伊雲

秦利

鍠用Vxxxxx jr 唔買世三就好笑
重咩建

琴晚有球佐狗直程指埋教佢點走 條友都仲企定定係度
真心睇到屌左出聲

根本就係
皇差個正前識入波多過左邊
你唔係要世3打中間呀
仲要已經28

Baka+Kante 已經可以掃哂啲波
雷sir可以唔使防守 專心分波

世3打中間已比全世界見到係一個笑話

羅馬3:0車路士

夏狗條撚樣咁撚鍾意入中間塞車都唔知做乜鳩

Luka Jovic皇巴都想買喎，點爭

世三俾人話唔應該助長球迷衝落場仲送波衫

諗起c朗同球迷自拍

B8 條垃圾無腳好波又有回傳失誤 入個一球就叫好過高狗 打獌到時左路又出閪波孖寶就好笑

咩事炒你

皇巴應該會爭icardi啦

Who give a shit to Careyouth when we have Mickey Daily?

又話復出

貴精不貴多

鼠仔唔係話要轉會去鏝咩？仲返嚟做咩

車仔membership轉左定點
之前睇仲有true blue membership
而家得返一兩年membership揀既?
定而家唔岩時間

煙sir分分鐘比人炒,
仲理你條新仔咩,顧咗自己先,
都好既,識驚,下場對曼應該唔會再自殺式打法架啦

鐵桶陣541

聯真盃唔出鐵桶陣 = 沙狗

應該都係433，希望佢識得好似曼城個場咁，唔較high press+ 左右中場跟half space ，而家班人根本唔識點玩high press

出硬安同巴克利

依家驚佢地輸到驚 下場對鏝又456

阿布話2月崩盤就

請支持真核巴克利

Chelsea are obliged to hold a press conference for the United game today, so Zola will be speaking at the later time of 3pm at Cobham #cfc

Tonight 11pm press con

之前仲有人覺得沙狗會出多d 青訓，真係得淡笑

條友真係好笑，次次原陣，之後慘敗又話呢堆人踢唔到佢d 足球，但下一場又用返同一堆人

Maurizio Sarri says Chelsea played their football in Malmo victory

個球根本係混戰好彩個波落佢度

That football is shit

贏唔到就領悟唔到沙利波 贏到就話終於明少少
大勝就話踢出風格

贏馬毛就叫明

Sarri: ‘I am happy because we played with a very good level of confidence, and that was not easy after the last match.'

笑死，唔講仲以為琴晚贏左英超top 4

從來都只有大會想買安,但安忠心,選擇留低
而無球會想要柏度,
一個巴塞棄將,一個巴塞苦追而不得,
傻既都知道邊個好啲,
根本有人惡意針對安

陳晚咁樣就good level of confidence
可以長買對家了

好心咪盲反，唔讚班撚屌唔通話贏馬毛好撚基本咩戇鳩

基本上除左哥狗摩狗高狗之外其他嘅press con都係講緊廢話

Daddy足球入晒血 一定要串鳩對面

@NizaarKinsella: I spoke to David Luiz last night to get a sense of the feeling in the Chelsea dressing room. He said no one has been speaking out about Sarriball in the team meetings #CFC

David Luiz: Everyone at Chelsea believes in Sarri - we still have an amazing future

到左屌球員果陣又話個教頭賴球員
俾連登仔去做press con應該見到班記者就嚇到賴屎

氹得掂小雷子，更衣室都暫時安全

好彩琴晚無睇，歐霸半夜波堅決唔睇

個時2013 歐霸我淨係睇決賽

控制更衣室最勁真係費蛇 踢走屎譚 掉碧咸boot都無事 而且識得照顧年青球員 講到明年青球員踢得差個責任都係費蛇 好撚癲

其實干地用人上已經好勁 做到好似費蛇咁用垃圾都拎到英超 費蛇用布朗 奧沙 廢柴 干地用呀銘 朗
干地唯一衰係唔識做人同埋臨場變動垃圾級

好想睇買干地買到plan a會係咩效果

換人冇問題 但成日80分鐘先換第一個

干地研究對方，針對對方弱點對症下藥
沙蛇研究對方，照唔變打法比人對症下藥

90min 亞衣準備換入

阿姨踢38場波可能都無100分鐘

干地好笑
好似全英超用換人quota用得最多係佢
但次次都係8x 90 90分鐘咁換

當年未黎之前係祖已經係咁

Tiemoue Bakayoko reveals the real reason he left Chelsea for Milan

Speaking to French site Bro Stories, Bakayoko opened up about his move:

"I left Chelsea because I felt that the club did not want me anymore. Of course, I was sorry. I've been there for a year, it did not go as I had expected. It was a simple and difficult decision at the same time to be taken because Chelsea are Chelsea and I do not think I have shown my skills, so it is unpleasant. It was an easy decision instead because I do not think the coach was counting on me and Milan is difficult to refuse.” [calciomercato english]

番黎救車未

郁少少啲球迷都boo到咁 佐狗又係咁 係主場boo自己球員

好撚可悲

明明干爹最岩車仔

沙狗幾時先可以咁

沙莉蛋糕正廢佬

佢之前真係踢得差喎 係意假d人慢迫得佢無咁緊姐

所以叫以奇用兵

沙狗慶祝都跑唔到

干1季

343

贏緊

第1個換人78分，柏度換韋利安，或者韋利安換柏度

第2個換人83分鐘轉352，夏狗換法比

最後換人摩閪換件中堅入黎，azp踢rwb守到尾，如果贏好多就會換michy換dc

干地就攬雞曉雪電欺，沙狗就調轉

呢家隊波比我既感覺係，贏左都冇感覺，因為有睇波就明隊波真係踢得好鳩，唔值得贏

利申：會不離不棄

咁你都唔會主場boo自己人叫佢lan掛？直接打擊隊波士氣

前車之鑑
想博炒？

但原來 咪一鳩樣

Italian journalist De Maggio: “Inter know Mauro Icardi already has an agreement with #Juventus. Removing his captaincy was a big decision for me and I insist that Icardi has already reached an agreement with Juventus.” #RMCF #CFC

“I will always love this color, the fans, and this club.” Antonio Conte

呢條印度仔

根本干狗同沙狗好多野都一模一樣，換人公式化，位換位，死攬契仔，少輪換，用死自己嗰套唔肯變通
換人時間就比沙狗更差
不過佢本身有自己啲planA，而且高層對佢又真係差左啲，加上佢係熱血嘅，呢兩點係比沙狗好，所以我唔會特登反佢，不過都唔會迷佢

干地都係固執撚
但佢打強隊賽前真係會做哂功課有針對性部署
沙狗就

拎堆垃圾差d淘汰巴塞真心勁

I ask Zola if Chelsea's coaching staff feel a sense of urgency to make Hudson-Odoi feel valued/involved. He bristles a bit & insists Hudson-Odoi is "always on the edge of the team" & not many 18-year-olds are getting his opportunities. Adds he's surrounded by "top players" #cfc

Zola suggests Loftus-Cheek could be involved against United after his back injury but says Sarri will pick a "strong team" for the game #cfc

咁點睇佢做阿狗私家雞

一時時喇，有陣時對迫6睇佢係比人撚多啲
不過沙狗除左首輪對鏝之外，其他都睇唔出有咩針對性部署

條友玩焦土je

專比雲加撚

安 巴鳩利 朗狗 confirmed

干地條熱血撚要睇佢係咪有心教，
贏英超果季冇心病果陣係場邊逐個人叫走位，
場場喊撚到聲嘶力竭咁，第二季鳩教就廢到傻

上季轉會真係世界級 佢無心教都正常
賣走晒啲人 搞到開波都唔夠人
一個plan a都買唔到 仲要買埋飲水 zappa呢啲垃圾

Nine months after lifting the FA Cup after Chelsea beat Man Utd, Maurizio Sarri has left Gary Cahill feeling like a ‘ghost’ ahead of 2018 final re-run. Utterly bizarre treatment of the club captain #cfc

Zola on Higuain: “He’s settling well. He’s progressing. You can see he’s a player who is very sharp when it comes to scoring goals & he will get better & better because his physical condition is getting better day by day” #cfc

Zola says no threat of an FA Cup fifth round replay could be an advantage for Chelsea at Stamford Bridge, a “slight edge” #cfc

Zola on Solskjaer impact: “I’m pleased first of all. We did the [coaching] course together & I’m pleased to see him do so well” #cfc #mufc

Zola: “Nobody is pleased when you lose games the way we lost recently. The players, the coaches, everyone. It’s a moment in which we alternate the results & that’s something we don’t like. We know this & it’s very important that people understand the situation & is working on it”

Zola on United game: “It’s a classic. It’s a great game, not only in the FA Cup, but for the whole country. They are really in a good moment, so it’s a good challenge. It’s what we need to do right now” #cfc #mufc

唔好拎安同其餘果兩條撚頭比 ok?

痴撚線車狗讓獌狗 allined

車狗宜家呢個勢
低水讓平手
係咪搞緊笑
對面著哂火

@Matt_Law_DT: Nine months after lifting the FA Cup after Chelsea beat Man Utd, Maurizio Sarri has left Gary Cahill feeling like a 'ghost' ahead of 2018 final re-run. Utterly bizarre treatment of the club captain

Whether or not you think Cahill should be in the squad or not is purely opinion. But freezing him out and not using his experience aka Mourinho and Drogba and Conte and Terry is just plain odd management from Sarri. It's disrespectful too

3.45倍
fatfat

左路西波孖寶

證明車今場贏硬

廢都贏到獌攞到足總盃，焦土咗都仲咁勁

足總決賽干狗冇焦啦
守得幾撚好

同意。摩狗干爹教到成班球員防守足球入血，星期一咁踢就得啦，唔使無無謂謂咁打咩sarriball，要晉級呀大佬。

This is a bad look for Sarri. Cahill is a hugely experienced, model professional, widely respected inside & outside Chelsea.

Aside from being disrespectful, disregarding his potential to help with dressing room issues is just plain counter-productive #cfc

卡帶爾有撚隊長氣質咩

根本攞黎講

因為佢全車大滿貫兼英人掛

歐聯16強抽籤
「希望唔好抽到疤啦 」

班英撚妓者格硬搵嘢出黎搞事啫

開始覺得佢係鬼
學卡斯拿斯放料俾記者+扮受害者

Matt Law又幫雞屌護航

d comment 無人認同佢

播吧2月16日訊 奧度伊僅僅在歐霸盃後備登場了6分鐘，這也讓藍軍球迷對沙利的不滿進一步加劇。

在此前，奧度伊已傳出同拜仁達成了加盟協議，但車路士依然期待他回心轉意。不過車路士在近段時間由於戰績不佳而無法在英超給予奧度伊更多出場時間。

而在重要性並不高的歐霸盃中，車路士2-1擊敗馬模，但身陷轉會傳聞的奧度伊也僅僅後備登場了6分鐘。在這種情況下，奧度伊可能會進一步堅定離隊決心。

不少藍軍球迷也在社交網站表達了不滿：「就給了奧度伊6分鐘出場時間，真的太少了」、「沙利簡直是個笑話，就給6分鐘有什麼意義」、「奧度伊還是走吧，去一支能給自己上場時間按的球隊吧」、「怪不得人家想走了，在沙利麾下他被荒廢了天賦」

倫敦雙柒陷入政治危機

阿就奧燒
車就奧度

今晚8:30 未來車教練big game

Chelsea have played five Premier League matches since this comment from Maurizio Sarri. Callum Hudson-Odoi has not started any of them.

之前老鼠打錯字 其實獌聯先係我轟既私家雞

私家車6士

宜家士氣咁低
條防線咁撚樣
獌狗都6粒啦

獌聯依隻私家雞 贏就贏撚硬 係睇下炒幾多粒

干地焦還焦
點都會捍衛史丹福橋球場尊嚴
唔會比獌狗亂黎

普巴中出死車狗

預計夏狗戴帽 希古恩2入 安神2入 7:0大勝

馬迪絕殺史丹福橋上剷草

今場再唔出安
沙狗真係仆街死

打獌一定會有朗狗/巴狗，原因係其他人唔夠高呀

馬屎眼 爵屎連 out 3 weeks

不過都係俾獌大炒

唔出安俾人數10球
應該知驚啦條廢老

隊長

相反沙狗要靠巴克猁挽回少許面子

留住了安~ oh baby

長夜抱擁~ oh darling~

其實出安仔pedro點都穩陣過出cho啦 條撚樣其實都唔撚勁

如今這個柒頭 只想一生躺於車身邊

林伯：願用4個車路士獎牌換冠軍

【體育】打比郡領隊林柏特希望用4個球員時代為車路士贏的足總盃冠軍，換取1個以主帥身份贏得的冠軍。
「我認為這意義更大。」打比郡領隊林柏特（Frank Lampard）在周末英足盃16強鬥白禮頓賽前說，「我不是要貶低我4個獎牌，因為我愛每一個獎牌，不過作為一間球會，我們想在這裡實現目標，那將是美妙的事。但目前這個目標太遠，而我們需要專注於對白禮頓的比賽。」 林伯以球員身份效力車路士期間，曾為球隊贏得4次英足盃冠軍，最後1次是2012年以2:1擊敗利物浦。其前隊友、剛加盟打比郡的艾殊利高爾（Ashley Cole）除了與林柏特一起贏得4次足總盃，自己在效力阿仙奴時亦贏了3次，意味兩人合共擁有11面英足盃獎牌。 周六這場第5圈鬥白禮頓，艾殊利高爾固然可助林柏特一臂之力，而兩人的前屬球會也助上一把，因為藍戰士特意在周五借出Cobham訓練場，讓打比郡練習。

條撚樣18歲就耍大牌
正常人都會雪佢
唔知點解得車狗覺得要同佢跪低含撚

六這場第5圈鬥白禮頓，艾殊利高爾固然可助林柏特一臂之力，而兩人的前屬球會也助上一把，因為藍戰士特意在周五借出Cobham訓練場，讓打比郡練習。

耍你老母咩大陸喱

一係就大袋，一係就玩大牌

真係無講錯你，真係大陸閪黎

車高層諗定後路比佢地番黎

沙利唔走
唔好講話夏神
連安仔，簡迪都留唔住

我覺得除左夏狗，簡迪，切，奧狗，迪加，其他有靚價都可以賣

我反而覺得簡迪會長留車狗

Fa cup得返隊鏝城係有睇頭

big6得返車鏝

睇黎今季3冠都無乜問題

Micky Cups🏆🏆🏆

聯賽杯，足總杯，歐霸

3冠王

英超下季先認真踢，根本沙狗一早plan鳩定

季初讓社區盾令鏝城輕敵，季中就贏佢兩粒

今次特登輸6粒係為左英聯杯大炒佢地

沙狗根本諗得好遠

Yes 正如干狗季尾打妞狗被人大炒
比獌以為正式收皮

之後FA黎個大反擊

咪傻啦
隊隊豪門都撬緊佢
大巴黎之前係咁報價

報價就一定要走？個個好似比利時雙狗咁撚25咩

唔走唔通留係垃圾車度
英超又冇歐聯又冇
等比人炒246咩

謝拉特有皇疤車offer都唔走

人各有志，唔係人人都會不擇手段追逐名利既

請負皮

沙里係咁嫁啦 死都唔肯變 自己果套廢 好心就變下

今時唔同往日啦，如果係自命係一線球員，或者所謂後期之秀，喺歐洲至少有10間球會比車仔仲吸引
英: 鏝獌猁熱
西: 鍠疤體
德: 拜多
法: 鈀
我地呢兩年爭d真正一線球員，次次都失敗，最叻仔就係喺多仔搵到佩利錫返嚟，但係點解多仔咁順攤，大家唔使用腦都知啦
但係嗰個女人就點都唔明啦

下 kovacic 好波過巴克利 佢可以帶番生個中場 巴克利拎波係唔知自己可以做乜

唔明點解佢無機會。。。

熱都含
請問個主場係邊

上面位清專反華碩

差射波 同埋 致命傳球如果多d就好

干地有料一早睇到晒 可惜無人support sad

熱狗多狗呢D selling club都吹奏
話真里奈唔明，我話你唔撚明就真，佢睇商業睇錢多過足球

講都講祖記啦
熱多都放落去

咁係干地踢三後衛先可以令到azp接近world class 打4後衛 你唔記得 输完比利 再输比阿咩😥😥

因為得唔到高層支持 可能佢性格都有問題ge

上季已經回左

沙里對阿狗雙殺咩🤣🤣 同埋干地無输比阿狗呀😂😂

就係selling club都比我車吸引先至悲哀，熱狗主場落成之後，收入增加，呢個夏天點都會買人
唔信就睇下到時我地爭唔爭得贏囉
多仔呢，對當打嘅可能唔吸引，但對新人就唔同啦，成隊u21咁
意甲全部依家淨係識借人同免簽，球員要有Rambo嘅agent先至好去

大陸仔

沙利仲有咩紀錄未破
2:0, 4:0, 6:0
趁新蒸頭拿拿臨破埋佢攞個意頭
主場試下吞獌8隻蛋丫笨

Tomori想申請沖涼喎

大陸狗躝啦

冇記錯佢對過阿狗7次輸左5次

Sor係2勝2和4負

係wo 盃賽输好多 差d唔記得。 係魔佬先咁有計食硬阿狗 呢方面干地的確不如魔佬 我記得聯賽無输 成日打和

( Show Blocked User - Uppermean )

一個被連登車區嚴重地underrated 既球壇真男人

原來derby踢緊

比英超球會炒緊
林伯

如果沒有安 日子怎麼過

A高

GOAL: Brighton 2 - 1 Derby County. Ashley Cole pulls one back for Frank Lampard's side.

好熱血

足總冇得同未來車教練團比試了

A高幾時去左打比郡架

1月尾 簽半季之後掛靴

又掛一件
今夏掛埋會長同A高

當年對龍骨掛曬未

新龍骨
Kepa
Christensen
Jorginho
Willian
CHO

請支持

馬盧達
容祖兒
伊雲
卡華路
卡勞

[唔出安=沙狗]車路士球迷討論區

你講緊卡吐？

123

Tonight 碧驚

推個1001都咁耐

1001啦屌